## используемые технологии
React.js
Next.js
TypeScript.js

## используемые дополнительные технологии

React Hook
react-masked-text - для создания input
next-router - Для создания перехода на другие страницы
bootstrap

SASS - в качестве дополнительного визуала и подключения bootsrap

## Необходимая информация

pages/index.tsx - главная страница, которая загружается автоматически
pages/payments.tsx - страница оплаты (загружается)

src - папка со всеми компонентами

для добавления других операторов необходимо добавить
в файл src/main/Main.tsx строку кода
<Operator name="название класса оператора" operator="название оператора" />
название класса оператора используется как стиль в ./operator.scss

## запуск

для запуска необходимо ввести "npm run dev" так как используется Next.js